* adaptme.sh - скрипт адаптации (последовательно mllr + map)
* makedict.sh - создать словарь(внутри пути до ru4sphinx мои)
* test.sh - печальный тест адаптации
* voices - записи в raw, 8кГц, 16бит
* model - акуст базы zero_ru, src - исходня, mllr - после mllr адаптации, map - после map-адаптации